香港三大學院之首 — 力威健身學院

無咗教育學院之後，香港得返駕駛學院同演藝學院

但係我今日宣布，力威健身學院將會成為新三大，仲要係三大學校之首

利申：三大

力威呢兩個字唔係隨便你玩

胡師傅

對唔自呀

三大 三大

又一個三大生

三大

Push

三大